聽日銅鑼灣要人！！！！！！！！！

915 維園見

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

推

聽日見！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

只推行動post
其他post請善用不推文回覆